搞緊文宣嘅巴絲，請向和理非宣傳一啲行動時實用嘅操作

我相信其實好多和理非雖然無勇氣衝
但亦唔甘心就咁散水
只係佢地一嚟無經驗 二嚟唔知點做
所以我認為應該向佢哋宣傳一啲行動時實用嘅操作
就依個方向我自己諗到有幾點
首先就係和理非要有發生衝擊嘅心理準備啦
之後一旦衝擊發生和理非應該守緊後排唔好畀警察增援
同埋和理非應該喺安全距離內儘量緊貼前排義士
仲有可以幫手提供物質同傳遞信息
最緊要係充人頭
就算畀警察突破咗義士
都應該散開到安全位置後慢慢重整陣形
大家諗到咩一齊加
最緊要係宣傳理念嘅同時將所有人實際咁動員

Pish

係時候號召新移民了
你地爸爸媽媽千方百計
辛苦帶你地逃離中共
依家香港就黎 送中
係時候站出來 守護香港

我想一陣瞓醒起身就整圖
有冇啲現場真係喺前面衝嘅可以話畀我哋聽
唔敢衝但係可以支援嘅和理非非可以點做